想幫 Kevin Durant 平反

其實佢當年走去勇士抱團的確係仆街
但今時今日有幾多個super star唔會
foj去熱火組三巨頭、上年打劫ad，仲有kawhi同pg組隊
純粹係佢把口臭啲，會開分身屌前隊友
但起碼佢份人real，唔似某條廢老咁成日大叫blm
去到morey單嘢就露晒底奶共
至少kd到而家都冇做過任何對唔住香港手足嘅嘢
佢仲支持達賴，隊友艾榮都撐過香港
上年講真佢冇必要帶傷出陣，我覺得佢真係冇對唔住勇士
不服來便

真小人同偽君子

偽君子好噁心

屌佢係睇唔過眼佢原本雷停係有力同勇士一戰 但決定放棄直接對家 最終造就左你阿媽帶都贏既勇士
同埋點解你會諗係對唔住勇士

真 組團唔係問題
問題係you almost beat them but still join them

can't agree more

咁嗰陣佢就係頂唔順okc wb 同埋想拎冠先決定走
咁去勇士的確係最好嘅決定

咁都算打劫ad？
btw kd係勁
但係真係睇唔起佢
攞完champ都好歷史地位都唔會點升

社會賢達

實力一直係頂級

邊有人質疑過

咁都唔算？

兩連fmvp
歷史有幾多人做到

垃圾KD 奶curry鞋底

垃圾FOJ 奶rmb鞋底

垃圾Justin Bieber 奶Selena Gomez 塊臭閪

組團同抱團差好遠喎

以前就算係超線球星都一冠難求 , 唔係有實力就拎到

而家個個玩組團 , 好似啲球星排隊去廁所輪住拎咁 , 總有一年到你既

唔係話佢地實力唔值得拎冠 , 但真係冇咁有feel

就算個時湖人f4 拎到冠 ,

又或者kg去bos組團最後係衰鳩埋既

都係咁話

啱
當年我覺得走既原因，有一大部份都係個柒頭wb，成日衝衝衝，最後又自己嚟，但又唔入，kd唔妥佢先想走姐
之後大家有眼見wb係點啦，去邊一隊都係想擦數據，當隊波係陪襯

大把

Olajuwon 牙奶 kobe依啲邊個唔係歷史神獸

其實唔係wb，佢會唔會走？
當年wb自己係咁9射，係咪不和
不過join對家過份啲

邊個歷史上咁勁奶到RMB鞋底？
LBJ最強